［蝗語］垃圾係讀「拉雞」定係「樂色」？

「拉雞」：
「樂色」：

前者大陸叫法
後者台灣叫法

拉雞 支那
樂色 台灣

啦芝！

Large

咁凹凸呢

搲two

有冇其他類似例子

括
簡體支那：kuo
正題支那：gua

正體

聽講前者係北部口音, 後者就南部

讀 鐘果

奶滋

加bitch

好似話本身係讀Le Se 但大陸取其邊就讀La Ji

支那調轉讀

老實啦支真係順口過樂色好多，
後者講出來好唔暢快，好谷埋谷埋咁

大陸不嬲懶係嘢

癌症係讀Yan Zheng

讀做ai zheng
因為區分唔到炎 癌
總之大陸狗好撚on9

不過台灣國語同大陸胡語
同宗同源 基本係互通

拉雞

角色

香港人睇得多台灣節目國語都係跟台灣多
一路都讀ai 症

點解打lol d台仔成日話人拉基

垃圾我讀「樓主」架喎

1讀yau定依？